是日自製致癌宵夜，醫生勿入！

頂，好撚飽！

邪惡的芝士 好正

乾到 一野戒爛個口

夾包嘅最佳選擇，車打芝士

唔乾囉，係咸咗啲

好似幾正

漢堡扒扒

漢堡扒

咪食咁多

一個月一份算

double漢堡扒

係幾正架，我仲加咗啲蛋黃醬

屌你好撚肚餓

咪臭係

食早餐把啦

正呀

屌你老母！好撚正呀